港共冷處理【刀手斬黑警】，做法如同第一次入機場錫春袋

黑警畀人斬
對方點解唔煲大 唔衝出黎譴責？
諗返機場就知 航班取消晒 春袋已爆炸
冷處理係因為真係有用 驚你再做！！

黑警壓力已經就爆煲
平時畀人杯葛鄙視
如果連每日放工都驚畀人斬 好快就頂唔住

冷處理既事即係死穴同春袋 期待麻包袋

推

其實可能根本冇嗰件事嗰班刀手同黑警
可能係偽旗行動

同傳媒報導自殺一樣
驚有人仿效

唔係冷處理
係港共黑警黑社會合作但係失敗左

咁就唔好畀佢停